阿晴死左，我都唔想做人了！！

老鼠都想做人

you no man
you dog

食屎未